求攻略找45萬卡數

會員 #170281 - 成日輸錢郎 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

嘉年華 全面啟動 - #1

假民主 反你老母抗 - #1

依家前線真係失撚晒控 - #4

根本唔夠警察打 走啦 - #1

香港玩撚完了 - #1

意見及舉報：

Bankruptcy !

番工

借稅貸

payme 過數

你戶口有$400 不如去波台求其俾錢入個會先
之後搵銀行借10k返黎
包你唔洗兩個禮拜賺返晒返黎 夠還卡錢

同銀行借

點做到45萬卡數

agger

老破山河在

All in 下場利物浦

借多45萬買大細
如果輸就借多90萬買多鋪
如些類推一定找到

係第二個戶口轉數找卡數

同銀行傾下點樣還好過啦，
息都還死你

買保險 之後上前線被自殺

金沙銀河

恆生批$45萬白金咭比你，你本身應該唔弱

借錢去賭

輸左再借去賭